8.24 入觀塘的「Dress Code」

警告!警告! 除了五大訴求缺一不可!
8.24 入觀塘活動更有地區性議題「監控燈柱」!!!

你以為「監控燈柱」只實裝了在啟德、九龍灣MegaBox附近和觀塘? 咁就錯Q晒啦~ 在過去幾星期各個MTR, 和遊行路線都緊急加工裝了好多波波Cam，唔理襯唔襯核撚凸凸都照裝!!!!
唔信行街時留意下，試下影低post圖推post！

「監控燈柱」和邪惡Cam能高清拍攝，輔以人面識別技術準確由「面相」、「耳廓」和「步姿」準確認到你；
臨落車先上口罩? sorry你上車前已影到你~
一出門口就戴咗口罩? sorry 你無遮到耳仔都認到你~

所以!!!
8.24 觀塘活動, 無論你和理非定勇武, 請black bloc之餘
「包埋你個頭」,
or 放下長髮,
or戴大大個headphone~
「總之不露臉不露耳」, 表示對自身私隱行踪嘅關注, 和突顯監控Cam的荒謬！

Know more:

自推 遮打花園8.17

免費文宣

［義憤民誠］地鐵報免費派十幾萬份文宣

其實大家分工，可以搵啲唔勇武嘅人企係度開遮

地點：景林邨去厚德連儂隧道
傷者：少男頭部中刀，少女手部中刀，送往將軍澳醫院

路人報料兇徒特徵：
40-50歲
大陸口音
藍衫
髮線向上移左

牌子HIKVISION 美國被禁 香港大量裝ing
色括波波型 全部都高清 可人面識別

再推 8.21下午

8.21新加的 MTR A

亂鳩咁裝 豪無美感

tui

機場係香港春袋...
咁"社會信用評級"和"監控人面識別"係
陰蒂！

我要陰蒂!!!